hkcc定cccu

in shitty we trust

做乜冇人理我架

推呀推

我覺得hkcc好啲 但睇你想讀咩科

屎同屎點比

其實係 兩個都係學店 如果就咁grad出黎同無讀一樣 上唔到u就係曬左兩年時間同十幾萬

其實cccu 定hkcc 都各有千秋，重點係睇你想讀咩科姐

hkcc可以奶腳

asshole仔

點都好，咪入space

我用例子黎答你
我fd hkcc engine爆4入poly civil
啱啱grad入左consultant 20k

你都on99
乜9都有人爆4上u㗎啦
civil都好攞黎講

身邊好多hkcc fd都入得返U
poly物治都有
反而其他cc冇乜fd升到U

我會同你講CCCU就賣盤
自己再思考下

Bucie

垃圾shitty asso here
爆4升到三大唔好意思

走後門狗

cc

直接講結論
你係勁既入兩間都一樣 照樣爆4入3大
中遊既入CCCU 會安全D
HKCC 波動性大D

你係勁嘅話就唔洗讀asshole嚟走後門升u啦

睇你讀邊科

hkcc多18分以上既人
cccu乜鳩垃圾人都收

間間ASSO都有廢人有勁人既
多唔多就唔知 無數據同你傾

hkcc

i大

其實係

cccu死都俾offer

唔關邊間cc事 都係睇你努唔努力讀
有fd dse14分hkcc唔收佢 最後入左space
之後五大除左ust(佢無報) 全部都有offer

認同

咩科？

hkcc
cccu 教啲野難啲
利申 cccu

hkcc 世界第1

Hkcc

fd最高紀錄
hkcc science 2.78
入poly biochem定唔知乜尻既year three

In HKCC We fuck

agger,識幾個fd year1 已經有ugc offer

八成係咪真

Hkcc 紅磡灣嗰邊學習氣氛都幾好

hkcc
走後門泥講真係幾易
大把人十幾分輕鬆升一大／三大

啲人仲話差唔多 原來差咁撚遠

engine科易姐
當然都有d 廿幾分炒中文 sem1已經爛grade走翻去re dse
同埋過3已經入到cu⁄ust某d engine 難度真係唔高

sci科 非工程

仲有咩科出名啲易升啲

nursing 勁易

社科一定係cccu

邊間

社科其實係做乜鳩

sor lor
中學揀錯理科 考爛左個DSE
好叻叻呀你

咩八成

社科CCCU 其他HKCC
原因都係好grade d同易d升返

同埋cccu唔係收收地皮啦咩

咩成日話自己幾多成升degree

幾多成學生可以升翻上degree

一定係計埋top up self fin果啲

40% ugc？

睇你住邊區, 兩間都無咩分別

agger,拎20分讀hkcc都讀到喊
堆人好勁，好彩我都有offer
覺得自己一般既就cccu，聽lecturer講間野咩人都有
cccu起碼唔使比人屈機先

cccu pam好似好勁
識唔識louis?

個人覺得教啲野越難代表你學啲野越多 到升ugc要interview就會屈機
利申cccu interview屈機入左三大

louis走左啦~雖然佢係派grade但聽佢上堂真心悶。但其實全部老師都派grade架啦，唔只louis一個
其實pam唔勁 但教啲野相對深 所以屈機
有個老師叫Raymond整左套master程度既教材黎教 勁detail 但其實唔深 花多小小時間睇就得 靠呢套野去interview又好升上去讀又好 基本上輕鬆1st hon
雖然係深 但so far我又冇聽過有人話唔識 我諗都只係相對chur啲姐

我覺得cccu既社科一定係比hkcc好 睇cccu開幾多唔同科幾專門化就知 其他科就唔知了

讀咩科呀？讀hd or asso?

咩事

Asso有乜好推介

轉IVE好過啦

i大好呀

Bu cie

HKCC

uccu

係咪係咁賣廣告嗰個